八字有緣算命

性別:
出生年月日時分:
出世地點:
問題:
各位巴打,絲打,我會用太陽時,幫大家同盡量詳細咁睇同跟進
我會提供巴打,絲打既八字同要大運,盡量幫到大家

冇問題, 盡量幫

性別:男
出生年月日時分: 89年1月9日 1130
出世地點: HK
問題: 幾時發達

我都有d問題想問🙈唔該你呀

性別: 女
出生年月日時分: 1995年7月19日 21時10分
出世地點: 香港
問題: 請問今年同男朋友關係如何，結唔結得成婚？

唔該晒你呀

性別:男
出生年月日時分: 93年8月29日夜晚10點半
出世地點: HK
問題: 想問姻緣同工作
Thx大師

1995年7月14 16:42
女
想問下財運同姻緣

性別：男
出生時間：1992年10月19日 07:05
出生地點：香港
問題：想問下事業運 同埋 幾時會結婚？
感謝巴打

純粹提醒，
涉及個人私隱
大家請審慎考慮
以防mon po 狗有機可乘

性別：女
時辰：1989年12月1日零時十分
出生地：香港
想問姻緣，子女運，財運

性別: 男
出生年月日時分: 1995/11/13 大約15:00
出世地點: 香港
問題: 幾時有拖拍 事業運如何？轉個環境工作好唔好？

巴打唔該晒！

性別:女
出生年月日時分:1993年11月28 12:10am
出世地點:hk
問題:想問事業同感情運

性別: 女
出生年月日時分: 1992-12-03 下午2點49分
出世地點: 香港
問題: 姻緣同工作

性別: 女
出生年月日時分: 1987/9/24、卯時
出世地點: 香港
問題: 財運 事業 幾時買樓

跪謝樓主

一個一個來，要慢慢，因我會詳細睇

性別:男
出生年月日時分:1999-3-29
出世地點:香港
問題:姻緣同工作

樓主 可唔可以tg me

可以拜託私下問嗎

性別：F
出生年月日+時間：1999/11/21 + 13:40
地點：香港
問題：姻緣+財運
可tg reply

可否私底下問，不公開

tg@belibulu

癸癸丁戊
丑酉巳寅

有冇近視？

唔好意思 唔就得hide 左佢

樓主學左幾耐？

性別: 男
出生年月日時分: 1993年9月10 凌晨3點零幾分
出世地點:潮洲
問題:姻緣

謝謝

可唔可以tg 問？

唔係話樓主咩野 但而家周圍都mon po狗
點解大家仲咁無戒心隨便擺個人資料上黎

我見到有巴打，絲打想係tg 問都可以

想私下問

謝謝

已added

性別:男
出生年月日時分:2019年2月9日
出世地點:早上8:30
問題:香港

想私下問啊唔該曬

我俾埋TG 大家 放便問問題 又可以安全

我都想問

9:55am

我都想問 plz add

有野煩擾....想問！！！求add

hi 想問下八字 1比肩，2 劫，2 正官，1 正印，1食神
有咩特色同注意？

中

留名

真係大0樂

我會努力回覆大家，同有需要可以keep 住跟進 ，俾d時間我

多謝樓主，希望指點下

想私下問，
Thx

tg唔該

師傅 想係tg 問

俾一俾時間，今日要返office 😭

慢慢

你身體差唔差㗎

今年大環境唔好其實最好低調，唔好做大改變

舊年冇女咩？！

身體幾好除左有濕疹
事業好彩最近無罷工，身邊全藍我最細唔敢做出頭鳥，但真係好嬲政府，希望咁多位香港人安全渡過疫情，大陸人中招我唔會覺得可惜
btw感情運如何？
辛苦晒巴打 多謝你

ps仲要樣惡

麻煩晒謝謝🙏🏻

補番 出世時間 凌晨6:00AM
THANKSSSSS

巴打，可以tg占嗎？
我個問題比較敏感

從來唔知時間，點算

性別:男
出生年月日時分: 85年1月6日 04:15
出生地點: HK
問題: 幾時發達, 結婚, 移民.(好想離開香港.)

求C 兄指點!

性別：女
出生時間：1991年7月4日 16:00
問題：想問下事業運 同埋 幾時會結婚？
TG: @ppmmtt74
感謝巴打

男 1996年8月31日 23:09 香港出世
想問下一生人ge 成就可以去到點
同埋性格 財運 事業
唔該曬樓主

樓主 可唔可以私下TG 問

Thx!!!!

想tg問🙏🏻🙏🏻🙏🏻

性別: 女
出生年月日時分: 1994/9/25 16:30
出世地點: 香港
問題: 想問愛情同事業 thanks

想係TG問~thank you 巴打~
我可以慢慢等你覆其他人先~
@knight76

覆一覆你 睇左你八字

樓主 想tg 問

Thanks

大致上都準
感謝賜教

性別:女
出生年月日時分: 1998.01.11 15pm
出世地點: 香港
問題:事業同感情運
唔該巴打

舊年沖太歲，衰到貼哂地

TG @tseleeyuen
希望大師指點迷津

麻煩你了

現在到你

求巴打一問

想私下問

辛苦晒巴打 多謝你

私底下問

好到你

睇緊你,你想tg or 係度覆

已睇但要同你對一對,因為你係正交界位,個力量有少少分別

睇左想係TG or 係度覆

知道

我TG 找唔到你

係到覆都ok
thx大師

家人對我的確幾好
同工作真係完全同讀既無關係
但我都失業左一排
同單身左好耐
黎家比較迷惘

好呀
的確好多人都話我好仔
希望日後日子會更好
唔該大師

係做個平凡人, 唔駛強求大富大貴,就算你現在失業,屋企人都會照顧你,你又冇咩野要擔心.想唔到做咩,入政府係好適合你

其實我都有諗過考政府工
但要入救護 消防
應該要操番一排

大家千祈唔好比名

救護好D,

性別:男
出生年月日時分:1991年6月21日22時31分
出世地點:香港
問題:求姻緣及家庭運，謝謝

大家太熱烈支持，請俾d時間我，幫太家慢慢睇

性別:M
出生年月日時分: 96/05/19 21:10
出世地點: HK
問題: 事業 姻緣

想私下問

性別：女
出世年月日：1997 3月17 晏晝12:15
出世地點：香港
想問姻緣同事業

性別: 女
出生年月日時間: 1996年10月26日 7:25am
出生地點:香港
問題: 想問下同伴侶嘅姻緣 因為都想同男朋友長遠發展 仲有想問下事業運 對前景都好迷惘

感謝大師

女
98 5 23 夜晚10點左右
贊育醫院
想算下條命係點 之後有冇運行 幾時有男朋友

係呀唔該巴打

你想係tg follow or 係度reply ?

想喺tg問

TG 找我

師兄用八字定紫微。研究下

性別：男
出生時間：1986年12月1日 0930
出生地點：香港
問題：想問幾時再轉工

thx

已找 唔該晒

大師幾時方便呀？😢🙏🏻
跪求🙇🏻

巴打我想tg問🙏🏻

大家真係好支持,有好多巴打同絲打都有係tg 同post找我, 我又會同大家傾好耐, 我要截一載龍,如有遣留,請多包容

係咪前兩日留咗名都會覆

會 我tg 又有好多. Post 又有好多
下次要改下個方法

唔該巴打

好左我三個鐘前留既

有野想問呀 thanks

都話嫁啦

大師

大師 有個擺係心入面幾年既問題想請教你
tg thx

我以後冇咩人,點知咁熱烈

性別: 女
出生年月日時分: 1996 年 4 月 4 日 13 時 30 分
出世地點: 香港
問題: 依家讀緊政策方面既科目，將來會以佢作為終身事業嗎？畢業後既前路如何（或繼續升學既機會有幾大）？呢生有冇可能發達？

麻煩大師指點迷津

性別：女
出生時間：2000年12月31日 23:52
出生地點：香港
問題：想問下事業運 同姻緣
感謝巴打
Tg: mmm12310

你下次可以一開始就set定截龍人數或者頁數
咁就唔使一次過chur爆自己

巴打 早2日留左名
謝謝

性別:女
出生年月日時分:1991 9 17 20：00
出世地點: 香港
問題: 黎緊幾年可以成功移民？

巴打 3日前留咗名 thx

私下 謝謝

留名，已tg

多謝大家咁手踴躍支持，大陪份巴打絲打都覺得準，當然都有一陪份覺得唔準，小弟會繼續努力，但奈何人數多到好誇張，小弟來緊又冇得work from home ，變左係tg會再回覆慢左，又可能會miss左，請大家多多包容，清好呢一輪，下一個post 我會做好d 。

性別:男
出生年月日時分: 92年10月25日 9點
出世地點: HK
問題: 洗唔洗轉行

衰=/=冇女㗎喎, 可以係爛桃花

推
樓主呢個ac好鬼

想問吓巴打仲會唔會喺依度覆,
因為爭兩個就到我

咁我要唔要push吓個tg
感激

辛苦晒

點解留tg個D好似會快D有得算

男
1993年2月9日
香港 法國醫院
想問感情同事業(幾時適合自己搞生意)?

謝

唔好意思，係我安排得唔好，tg 太多人問😂
我會準快清一轉，再回覆各位有緣人

求大師睇埋我

求指點，謝謝！

求大師指點迷津

我係你cut龍前留左但仲未到我咁

#41

咁客氣

係咪miss咗我呀

原來睇錯人😂

唔好意思 我可能miss 左大家 ，來緊我會安排，點樣再幫大家睇

求大師指點

明明本身就到

其實用tg搵個d都可以跟返post留名次序排隊姐

大師仲未覆

大師係咪miss 咗我？我之前私底下tg搵過你,不過你慢慢啦唔使急

大師 唔該晒

已走數

很早拍拖？工作是類似design？

有細佬妹吧？
是藝術性工作？

2022-24可結

外表不錯，不過異性緣不多
似乎是做金融行業，處事非常圓滑

hi巴打

女
92年624 12:15 中午

事業感情所有運程如何
唔該你

香港出世

性別: 男
出生年月日時分: 96/11/15 10:40am
出世地點: 香港
問題: 想問下財運同埋事業

舊年應該好差
祖業凋零，六親少助力，下個大運或者好啲

家庭複雜，可能有異姓兄弟
有再婚可能

中咗

性別 男
出生年月日 時分 1990 04 23 19:22
地點 香港
問姻緣
求大師幫幫手

Tg :

父母離異、有啲父幹、一細佬妺？
姻緣比較差，估A1

父親是公務員，對你很嚴丶差？

父母冇離異 係有啲父幹 一兄長
姻緣係真係比較差 算係A2 幾時/幾歲先遇到可以長久發展嘅另一半

今年或下年，感情方面會有變動

姻緣應該唔少
不過爛啲

性別:男
出生年月日時分:1989年6月21日 23:00
出世地點:香港
問題: 事業，創業當中